HKT48 球迷區第43回:先舞子後祐奈的奈子日

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦

RIP

留名

宮脇世一

再黎

成件事就好似我猁Vs獌狗
雖然前者勁啲後者廢啲
兩隊都好多人睇， 但係都一定係世仇

韓國你唔去親身接觸 都仲有啲咩飯拍等等
比你keep住新鮮感有野睇
日本idol靠接觸去維持人氣 你唔出握手就
好似兒玉你唔出現咁耐我都唔知流失幾多了

返去睇你嘅宮脇詩音

握手會我覺得最多只可以少1/3場 加上sakura咁爆 d飯一定燥 同埋唔出握手太影響hkt既銷量 環球唔會放過你

回應番 握手會最遲個場係早半年以上抽同賣
鬼知半年後工作咩 營運點公佈 我錢就比咗 手又冇得握

我仲未抽過
如果第一次抽就奶嘢，就真係仆街

買左未

其實真係去得多握手先會明

再出番黎都無得救 haruppi 應該

咁冇左就係冇左???

有冇得補?

HKT fans應該會去既

未 一陣落去食晏入錢

有 一係退錢 但都係好燥會

新飯都未必知道我哋嘅妖精

我幫你俾啦 10蚊 下次先俾番我

一陣落去買返20個

出番黎 我一定會去一次

佢出番黎我應該都會去一去既

20個你自己買算啦

轉當日劵握第二個 然後比第二個釣走

Yes

頂 個人又想撳多5張

如果嗰日懷著愉快嘅心情，Plan好見老婆， 但係點知有消息話唔出，會好Sad
LongD 容易出軌

你唔睇又唔畀人睇

You rich 撳都幾張冇問題

點解你形容親都好撚難回

雖然握手唔係全部
但係唔握手就乜都冇

文學大師2018

D比喻#

依句真係岩
同錢係同一道理

最尾個句咪講出佢重點囉

岩岩我真係去google左咩樣

唱歌好聽的 大家可以支持下

其實我覺得aoi今次PD比賽首歌跳得好好
又CUTE笑得又甜
同首歌好夾

不過佢幾集加埋都唔知有冇5分鐘鏡頭
我剩係覺得佢學主題曲果陣係後面唔夠高
郁黎郁去咁

拿 依位巴打就識野啦

Aoi正Aoi好
以後會有人好好關照

你真識貨

呢個算係跳得好
仲幫過其他女團排舞

你就唔好啦 驚有影響

開post未呀

唔洗驚，一定會有

指原世一啊

我撐親都會變再好好多

55

同埋就算多人留意唔代表出名
講到尾事務所/業界都係金錢世界 搵到錢先有用

應該都係不了了之

咁你幾時開始睇hkt架?

支持=Love好女仔
我松=Love The best
大谷淫娃

唔怪得大谷握手會最難抽

開#1 前半年

所以咪話櫻花奈子美久係top都好
佢地未有人簽都係等88
本家資源已經閪更何況HKT

又公開支持禾珠 係hkt po入面

好淫的

唔怪得咁唔賣得啦

走下坡因8字起

髙松瞳
其實佢個高字點打 たかまつ 出唔到嘅

垃圾AKS唔放人姐
我就真係唔信sakura會冇事務所睇中

嘩嘩嘩

邊有可能啊

佢唔係依個高喎

我教你一樣野 去nmb po問

唔得， 我有睇蘿莉， 指原又鍾意蘿莉， 過到去會畀人打

所以呢個係我都想佢地係PD出到團既原因
當好似第一屆IOI咁
平均一個人一年起碼都有返百幾萬剩落袋先都好呀

佢睇蘿莉架

係喎🤔
咁點打

私心咁講 所有48G既top都唔常出道
後面個班就由鳩佢 唔靠呢樣野都冇人識

係圜定日圓先？

大佬肯放人先得

最好就禾珠一個過去算

錢咪又唔係直落本尊
咪又係比aks抽水

畀佢自high下都好
出國招黑

wa diu我即刻罷睇

Rule #1

sakura年收應該肯定有啦

一個好撚少，一個都幾少

可能講緊美金

指原好似爆過sakura 年收過一千万円

美金指原都無百幾萬la

當最尾都係要番日本畢業
行內人都係睇你48G本身才華 唔係睇你個兩年半做過乜

14年個時都話sakura搵一千万円一年 個d唔知咩榜

但係可能貪你國外有人氣

去開事務所未

指原好似好撚誇條數 唔係講笑 你打開個電視成日都見到佢 佢有真係唔出奇

咩黎?

個到好似係計出比事務所 然後aks又唔知抽幾多

其實aoi先係hkt最top跳舞，可惜冇鏡頭

類似AKS 嗰啲

世界盃都有指原鳩up都唔知做乜鳩
個場法國對丹麥咪係到

你松珠

集資開隊idols

新有村架純

應該無成億

港紙呀~
之前睇新聞講間公司仲比人鬧食水深
IOI一年幫公司賺左百幾億圜先分得1-2成比成員仲要11個人分

睇緊依d新聞

佢評級可以更高

佢入我唔睇啦講真
我返去睇KPOP算

啱呀啱呀我都咁認為

咁撚多

億佢肯定有架啦 睇睇下就覺得

可以試下過嚟睇HKT

咁真係幾影衰既

agger

指原の年収は2億9500万円

我哋HKT好多好女仔睇

一年先幾百萬
係48g做top都有啦

AKS 食水

都有成一千萬円

如果捱到12人出道都係咁少錢又真係有d少

其實pd48 只要變做係日本主辨 就咩事都解決了

五千萬以上我信，但我覺得未到億

算啦講搵錢點都唔夠aks仆街架啦
班友做idol好似興趣咁 靠佢搵食食屎都得

AKS 係大仆街

唔係為咗班細既一早畢咗業啦
幾年前已經話會畢業

每日屌柒AKS是日飯常識吧

一支塔收唔收到廿蚊

hkd

億肯定有架啦 係差左2億 3億定4億
指原係日本紅既情況係不能想像
係福岡有時一個人落酒吧 d人好鐘意問你黎做咩 講親hkt起碼有一半機會唔知係咩 一講指原 就知啦 多數下一句就係問 佢唔係akb既咩

其實我覺得係韓國想到日本發展多過日本想到韓國發展
日去韓有邊個成功 韓去日就大把成功例子

認真嗰個位巴打可以試下睇HKT

韓國去日本一定會屈曬機

只可以買包腸啊 指原好似講過

好似第一屆女團已經唔算多
第二屆男團先誇張
做左一年又送車又送樓比屋企人

收唔收香港人㗎

你試下用香港樓價應該唔得

咁都幾好

劏房應該得

隊乜鳩got7咪有香港人
你可以過去發展

減肥練跳舞唱歌了

個人唔係太好力量型女偶像
咁一般人睇女團都係睇CUTE/靚女架啦

你賣樣唔需要依d

依個terms用得幾好

呢個就係嚴重錯誤啦
48唔係賣你講後面個兩樣

男團應該真心癡線
女飯真係好撚癲

我都想睇

禾珠一定係力量型

佢幾時入mma

見你咁識野 貼張圖

好正

今日係貼呢個

睇咩種類嘅嘢都係女人嘅狂熱程度勁過男人

依幾日都睇多左
呢排都睇下NAKO早幾年既綜藝
佢細細個果陣都幾好笑
之後會再睇多D唔同成員

可以睇下aoi

就黎出hktbingo啦 到時睇下啦

恭喜你入坑la

認真 真係要睇

可以試下睇呢個

啱Aoi最強

頂 pd48真係搞到個youtube亂晒 我想搵番aoi d cut
勁多韓文

當你睇得越多就會發現新世界
奈子唔係一回事

全團最蠢

你睇Lovetan 都有啦

b站全撚部都係泡菜
cut出黎既野潛晒底

真心，睇得多綜藝好容易變箱推（推曬成個團）

廁

搵死人啊 真係

就算佢地唔賣呢樣
不過佢地本身就係CUTE/靚呀嘛

收皮la屌你老母

好惡

八字巴咁廁關唔關睇得多綜藝事

聽日重心
法國
比利時

講廁邊及得你啊

打得多飛機事 眼撚懞鳩埋認錯晒人

肯撚定係

你都見到有d係樣衰到爆架啦

我放棄啦 youtube已經玩完 aks又cut晒日本d野去 搞到依家成個youtube都得番韓國野 b站都成日俾aks搞 我未睇6周年啊

我上一排SEARCH櫻花D片果陣
見到條片打摔角
睇左分零鐘我就熄左條片
我大叫果樣我以為睇緊戰狼300

之後過左總選單野就更加唔洗講
見親佢都唔想睇

其實仲留係akb.佢真係搵少左

學韓文la

講櫻花定要睇跑步

個套咁垃圾唔好睇啦
算啦其實我無套睇得晒

佢本身上番組已經唔洗掛hkt名

跟lovetan 學

要啦你

有6周年呀

呢套應該會追

48g需要佢多d
btw 佢用top既握手會黎講 邊到叫辛苦

唔係話無左咩?

我google drive有 ，需要可以share 出嚟

賤狼300X禾珠

巴打你要睇番3百集hkt外出

好啊

蓮仔舊嘢成日都係咁

太耐有時都唔知叫唔叫人睇好

我記得身邊有人11 12年入坑要睇晒乜鳩akbingo 神tv xx 週刊akb幾撚慘

要不是指原 music station都冇得上
記得ske好似冇

啲中字係咪收曬皮

俾多張圖你睇

nmb都冇
欲望者好似淨係上過cdtv
ske下星期上掛

睇晒咁多集然後發現啲人畢晒業

睇睇下就走鳩晒

唔知啊 九派個時唔係有份做架咩 佢下野字幕組d人黎架麻 我都係係下野群識佢

好彩b站d link未死晒，我搵日真係要dl晒先得

好多都好無聊
識睇一定係睇+10

仲有架
我睇外出都只係睇指原同後藤9吹

你係咪要 成個file係晒到 104gb

中字

字幕組唔同做其他野咩

指原係幾屈既 唔做hkt都有大把野做 hkt有幾多個人做到

成個日本idol都無人做到 頂峰中既頂峰

錯啦 你應該諗48有邊個做到

其實我都係上年先入坑hkt,2個月內睇晒外出，百貨店

但係去到後期嗰啲唔係我做嗰啲無save到個外掛字幕
得條片無字幕

之前我睇KPOP見到有D女團係VLIVE度同FANS傾下計果D
我已經覺得互動唔錯

岩岩係PD個POST見到有CHING POST NAKO叫阿媽比零用錢條片
係真係同KPOP果D有唔同架喎
佢地好似同FANS冇咩距離感咁
唔係點講

唉DIU我明明鍾意睇KPOP女團果D MODEL身型SEXY野架喎
我都唔知點解今次又會比日本圈到
下次HKT出碟買返隻支持下先

唔重要啦 除咗指原同哥哥個part要字幕外
內容都唔洗字幕

魔法少女先係神番

比個google mail嚟

係呀 特別係出左道耐既就會走火

48係賣可見面偶像 你記住呢樣野就得

見大家咁齊人 請大家多多支持

睇睇下真係有啲似指原

距離感真係無咩
握得多就知 佢地又真係醒既 同你熟d又會用唔同對應

你唔好話白石麻衣

其實我都唔明佢地做咩要整
真係諗埋一邊
明明個樣好好地

認真，元神七畢曬業都無指原咁風山水起
你話佢係下任AKB制作人我真係信

我由隊野 single debut睇到依家 都未睇晒おでかけ

咁就第10頁

差d打左出黎
tg俾你

好明顯正過指原啦

打出嚟都冇所謂啦

韓國idol似神
日本idol似朋友
可唔可以咁講

似Pizza架純

你真心仆街黎

你唔拎個名出黎 我幫你轉ふりがな?

Ok

你拎個名出黎 我咪拎mail出黎

其實都係個時akb太強勢 然後佢地畢業單拖出黎拍野既成績好撚差 個對比太大先冇人敢用佢地
睇下唔係最頂峰既川榮仲出名過佢地 雖然佢泊到福田好碼頭

你拎咗出嚟先

日本idol可以同佢講其他人壞話好好玩架

韓國idol咪同平時d artist一樣咁

真係唔同野

日本個種idol我覺得真係只會喺日本先會有

咁都要佢做戲叻
你叫元神七做戲就

你p一pm我 個tg好似神神地

ok

其實成日見到D人話DD係咩意思?
即係同時鍾意幾個?

成團都推

yes

誰でも大好き
拎頭兩個音
中文就係我只愛宮脇咲良

我阿媽

神翻譯

睇完覺得好空虛，咁就完左
仲有好多演唱會，乜都搵黎睇

Hi仔仔

daddy

依ｄ人都係累人累物
浪費我ｄ金錢

係 就算韓idol 都有fans meet 日本果種都係入屋d

做咩無啦啦屌nappi

有時番睇番d名場面都好正好攪笑

睇嚟奶咗嘢

佢fans meeting似出席活動抽d人上台玩個種多d

完全唔同野 個時有人叫過我睇 我有好認真咁同佢地講 握手會到底係咩黎

molamola fching 中咗招

我哋接管Aoi

其實係抽左一轉

你估你有資格咩

佢哋囉

第19次申込
2018年07月03日 (火) 17:00～
2018年07月05日 (木) 14:00

快d完please

佢地好d啊

一轉都咁搶口

雖然真係唔係好多 但我依家數數下發覺唔太夠劵 有d後悔

發覺依為手足成日hey0 me

乜嘢都有 不過好耐無update

資源巨

推得越多人落坑我越開心

搵時間搬去google drive 先

此链接分享内容可能因为涉及侵权、色情、反动、低俗等信息，无法访问！

岩岩check左次 今次真係抽錯

咁快

ticket center仲唔可以唔找數 會真係blacklist 想重抽都唔得

發覺俄妹都係hkt寶藏

依個岩晒你啊 推依個啦

認真有俄妹嘅節目好睇

係啊 所以你應該推依個

佢對hkt團結真係好大幫助

都係訓 一了百了就唔會抽野

抽多幾張好似好啲

唔抽啦 真係無錢

新人留名，想八卦下你地握手個陣會同MB講咩

咩都講

ai
@alicealice1029

なんで男アイドルファンの女の子は推しに可愛く思われたいと思って化粧したり着飾って綺麗にして行くのに、女アイドルファンの男って何もせずにそのままのおれを愛してくれとか言えるわけ？キモいし臭いしまずその精神が死ぬほどきしょい

求婚

換電話未

個天都唔俾我抽
error都夠鐘

做CD ROM都知你花心

你睇你幾樣衰

好明顯係你哋誤導人

18時30分よりHKT48チームH「シアターの女神」公演 生配信
…
上野遥・駒田京伽・坂口理子・田島芽瑠・田中菜津美・豊永阿紀・松岡菜摘・下野由貴・渕上舞・今村麻莉愛・小田彩加・堺萌香・坂本愛玲菜・清水梨央・武田智加・外薗葉月

Team H?

9萬個推

係?

有7個係h

都好多下

neru粗好多大份好多

☺️☺️

neru正啲

冇數錯係咪7個
我已經開始分唔到邊個打邊隊

係咪要代役到d3出先夠數

夠數唔代表齊人出席
btw 兒玉仲係H

睇下會員xxxxxxx幾廁

港女過咗第一輪

多得你燈

番屋企改咗佢先

仲有幾多輪？

咁快知道個5期人名表

過唔過到第三

睇twitter

btw 係人都知佢首席係珠珠

同你一樣

可能珠珠會收皮改推櫻花或指原
然後做我個女

奈子嗰張190cm

我只愛宮脇咲良: neru>>>>>>>>>>>>>>>打機>>>>>>>>>>>>>>>>櫻花

人地之前屌柒反珠既人架

臥底

我只愛宮脇咲良: neru>>>>>>>>>>>>>>>打機>>>>>>>>>>>>>>>>0.1%>>>>>>>>>>>>櫻花

劣改

SAVE低張圖應該頁頁都用到

屌你YOUTUBE片變晒韓文冇人BAN架
點解我舊時個D比人BAN鳩晒

因為aks唔識search韓文但識睇漢字

ON99

合埋眼 好得意

佢幫手燈咋
唔好怪佢ok?

你哋成班仆街夾埋欺凌me
想死了

依家我YOUTUBE D片都係
勁多48 D野但係韓文字幕

入咗錢 可唔可以send嗰條link一次

我之前UPLOAD親都比人BAN
韓文就冇事

係咪就咁買就得
係點樣send畀我

嘩佢咁樣就賺8萬幾蚊

Ching唔只唔識中文仲唔識數學

你比左錢 佢就會SEND去你申請TAOBAO AC果陣果個EMAIL

我以為有八千幾人

王子軒

阿爾克馬爾數學

落咗街改唔切圖

唔可以直接用card畀錢？

整個字幕生成器算啦

信用卡得喎

有搞頭

Wa cls ga...

佢要我用乜9HK
我試下打銀行卡
係咪唔收mastercard

支付佬啦

屌

一日可以提供幾多笑料

笑匠

買咗30個

I am Cuming

jbc/ae

iTunes卡/jcb

垃圾taobao 啲訊息唔可以複製

不如大家幫我分擔下啲帳號
一個人入有排入

幫你撳撚晒李佳恩

唔係喎 原來係揀12個

大家真係幫下手

你有冇聽書 去開握手會既係唔想出道

唔知呢張圖一個po可以出到幾多次呢

頁頁有

Ching識貨

Both

萬能key

李佳恩ok呀，又唔係禾珠

會員V92 可唔可以幫下me 畀十個你幫我

なこの日showroom

NAKO同MIKU同時開SR 聽得好辛苦

仲辛苦過抄ies資料

點解nako 個畫面起曬粒粒

用返舊手機好過啦

mola mola miku

同奈奈一齊

Nakomiku 佢哋係咪又喺同一間卡啦ok 兩邊都唱k

好彩AKB袋垃圾個廣告block實佢個樣

mola mola
連nako都mola

岡田奈々一齊?

啱啱入咗nako間k房一陣 而家走咗

佢點樣對我個女？

練習室黎

腳

連我咁少追po既知咩事

太出名

拿高sr貢曚

睇miku啦 一齊播緊

其實係咪佢上網問題

就20 too old

死蘿莉控

友達でいられるなら

陳花18歲 卜卜脆

屌你老母新電話？
蒙撚到on9

wifi問題
應該係

美久啱啱係隔離都好清,冇得兜

科技盲

Don’t know睇what

全部人都係啊

堆指甲真係唔知想點

我覺得平時vivian個d更加

你老母又疾又蒙

睇美久個面算撚數

合體咗

一早完啦屌你老尾

係咪用埋啲平plan

我幾肯定 4萬人入面有3萬9人係睇美久畫面

蘿莉控集中區

Nako嗰個濛到咁 畫面又成日停

本身好地地 自從奈奈走咗就出事

限咗速

邊到講限咗速
最尾我頂唔撚順睇美久

鳩up

係咪戇鳩到有wifi唔撚用
隔離咁撚清 自己咁撚蒙 係咪要反省下
屌 好撚嬲

佢地d限跟本就咩都做唔到 無可能有畫面😂😂

睇睇下啲格愈來愈勁

乜撚刷越黎越勁 power point都順撚過佢

難得兩個一齊唱k
咁撚蒙好撚嬲

食屎啦

棄推未

不過奈子唱咗出逢いの続き 係精神嘅

咁真係唔識呀嗎

唔夠愛

有冇聽過越愛越嬲

咁撚蒙唔敢剪出黎比人睇

有錄到？
唔緊要la都係想聽佢把聲姐

我剪美久算

剪出逢いの続き

有美久版 事實證明係唱唔到高音

奈子版正啲 嗰時未有咁厚格可以睇埋個人

最正一定係鏡花水月

佢個高音去唔到

b站有la
但今次nako個高音就話自己去唔到

UP緊鏡花水月

除咗CON之外第一次唱

一到呢句ひとつの愛が生まれたんだ就爆炸

原來有唱夜蝶
極危險

咁攪笑

我今晚都搵番karaoke黎睇先

奈奈屌打兩個

奈奈都問唱唔唱暗闇
扮晒野呀

賣下廣告

聽日放工CUT晒佢

岩啦 very good

派食物

月と水鏡

d人cut晒啦?

不如佢改名叫髮型管理員
個份執念勁過麻友

但係好正

今朝先屌完人累人累物

一開始睇睇下miku showroom訓著左
岩岩起身先知原來有nako

美久打救奈子個垃圾畫質

算啦，矇到睇唔到，當收音機咁聽

果斷轉頭美久

showroom既話我一直睇開美久

Mirun呢期咁勤力，又開ig live

正咪累人累物

因為覺醒泡菜人係用IG

Nappi,
Emily 都開ig live

用番sr得唔得 ig唔方便啊

不如一齊開啦，點分身睇

C奶都開埋

同nappi一齊去cafe

架純開埋
成班夾埋？

夾到你無時間睇

遮住就唔好放出黎啦

唔係咁易睇到架

成日都睇到

未瞓醒？

好實用

字都廢事打 貼圖最實際

C奶乽大好正下，不過都係冇機會冇人氣

每頁都可以用到

hey09

一切已經太遲
已經係四期年代

基本佢每次發言都用得

可以直接放po頭

想問下咁多位大佬知唔知呢張圖係大概幾時/有無原圖

要求每次開post置頂

今年CON唔知邊場

新post名

放響template度

佢就威啦 可以有

今日你只愛宮脇咲良未？

有時d野太慢啦 覺醒得

又到天音開LIVE

天音又淨係擺POSE唔講嘢
知你靚啦

DLLM don't post cry plz

吹呀

Thanks 我搵下先

咁正真係吹唔脹,

晚安未

想講好耐佢天靈蓋好方兩邊起左角

DLLM don't 加推 plz

仲4期 個個都19,20
要推就推D3算啦

MOKA豬15歲

一拳打死人

要由12歲開始推

同aki一齊打死我ok?

渡部愛加里

兩個一齊大力力中我

好多痴線佬FF

係

好彩佢地無搞我個妹Nene Nako

Ching都病得唔輕

講咁耐都冇人開post

屌你B站審核審成2粒鐘 痴撚線

Post頭都要人排

想去溫布頓呀

對比下歌唱力奈奈勁啲

好Sad

比船長屌打

我排啦我排啦 8字係咪去開啊?

唱K同唱歌分別

我度好就tg send俾你

btw 生日啦

🤤

MOKA B🤤🤤

買書未?

有音音同有堀

咁某人一定要買啦

又痴我雀

有太田奈緒

this must buy
Lm

音音有單人

must buy

buy buy buy

8字 我send左俾你啦 你自己睇下

冇嘅

tg wo?

我pm左你

冇

miku bb好得意

＝LOVE／イコラブ討論第一回:In Sashihara We Trust

LIHKG @ Android

貼番birthday girl先

右

好波

聽日都應該要開新post

聽日睇下仲係咪咁多人

佢真係好可愛

早

投票呀

我仲有投美久

照投下啦

貼下第二個人先

識野

等16號見真章

Sakura同須田 Double C

呢個係7號就知

條片2:00-2:10 奈子叫嗰下好得意 聽咗好多次

中毒太深

就係退左做聲優果個

係啊

點解日日都訓唔著

有條up唔到

美久成日烏低身

成日扮晒野 新單mv件衫成日拉低入面個件露少少

係度猜度美久

善用優勢

有無優勢睇

奈子都有少少㗎

個d仲叫少少？

冇比較 冇傷害

一齊冇 super

美久都冇 梗係冇睇過美久水著

美久vs奈子vs宮脇

咁sakura輸硬

櫻花鬼影變幻球

和平

本書係床邊

買晒 放晒入櫃

我好似差一本
不過上次本YA飲醉左酒 俾葉師傳個d人水左我買3本

Why not do it together

懷疑奈子係咪屋企人唔比佢影水著

3本

我飲醉左 自己都唔知點解買左3本

依家無啦 兩個都無啦

係咪覺得用完會污糟呀

係啊 跟住再拎俾你就岩

保存用, 觀賞用

汚してもいい用

個本就係platinum flash黎

就係依本野 買鬼左3本

我記得兩本係nako個本好睇d

奈子嗰本有濕身file 送

仲要有嘢送

vs

美久個本太著重心口啦，搞到影到冇美感

支持奈子

鬼叫封殺水著
今年係咪冇總選水著

真係唔鍾意睇水著

大家早晨

冇野搞到要貼呢啲

早晨

其實都唔錯

其實 真心覺得中西佢係幾可愛

係 其實佢都唔係咁差

JR九州の運行
遅延&運休だらけ

今日公演可能都要cancel

打風?

好撚大雨好似

市區都出避難勸告 因為驚山泥傾瀉

收工mode今日生誕祭

點睇港鐵今朝又壞

點解成日都壞啊

換緊訊號系統架喇
依家換緊荃灣線 跟住港島

即係下次係港島線出事

港島

TSW壞就好易搞姐
後面成條Siding 掟翻啲車返Depot
反正都係收車時間

反而ISL壞就堅大鑊
首先冇位調車走 唔通掟啲車過TWL咩
其次 淨係搞shuttle 都煩死
一壞基本上唔駛諗 出硬粉紅救兵

影像倉庫新加咗5週年

都未睇

要連vpn好撚煩

yes 十分麻煩

明明搞咁多野想國際化
但係又鎖國

國際化用buyee

奈子

係幾吸引

不如cut走個頭
應該放去邊都冇分別

少左d野

慘

悲痛

人地同一日分3team
last idol 5隊計一個

依張特別

出家人也心動

浴衣呀屌你老母king records!

kings record我屌你老味

準備又收工

有無咁快啊

你番夜我番早咪一樣

但12點幾

【浸水】大雨の影響で西鉄福岡（天神）駅 ソラリアステージ入り口付近が浸水 現地の様子

你幾點返工

6點

(報稱)

朝6

拿 唔係我黑美久扮晒野

點解aoi個時無

好撚大雨, 仲有台風衝緊過去

仲有無啊?

淨係返7個鐘?

2點收工

maria過去未啊?

屌我以為你1點就收添

都ok啦 個時間

佢自己貼落公廁755 唔關我事架

唔係 咁樣yuna咪有得買

真係好古惑

樣佢真係好得意

睇野就要睇重點

Nako表情得意啲

睇咗中間已經望唔到其他

依個我就好難講 兩個我一時鐘意一個多d 依排係nako

一係好極端 一係兩個都中意

依個真 多數都係依兩個選擇

係
冇唔鍾意嘅選擇

其實都好

本日は、昨日7/5に19歳の誕生日を迎えた、深川舞子さんの生誕祭です。
運営より中止等のお知らせはないので予定通り開催されると思われます。
荒天のなか、お気をつけて足をお運び下さい。
まいこむだけではなく、出演メンバー全員に盛大なコールをお願いいたします

睇重點

麟麟

あき呀成班辣殺

坦克

梨奈B

出現啦
今晚有咩路數

成班辣殺

神啊我買唔買到樓靠你la

重點係有耳

矢作萌夏好似好強勢

唔理得咁多

大家今晚跟我買 重注30萬

齊陰好睇幾多

rich 那有30萬

佢有時真係可以換下

我買2千萬 德國贏

安信兄弟

新巴布韋幣？

都借唔到啦 突然間邊間會即出30萬俾你
上等人真係

依家pat陰好mk

mk is good啊
mk妹有咩唔好啊?

mk can do my gf

又pure又ture嘅mk妹

關你春事咩

依個真啊 點解全部都係你啊

係咪又要貼圖呀

大家都好齊心

大家唔好再蝦人啦

點解今日無kpop d人入黎架

今晚就會多

今晚又做pd48?

小圈子post入嚟講兩句，之後會覺得唔知講咩好

係
出咗預告

依個真既 我都明好難講野

晏d是旦搵d cut黎睇下

反正成日都無aoi

介紹佢地瘋狂睇HKT

訓先 一陣仲要番工

交俾你啦

你地成日貼其他人
人地鳩知咩

貼左好多nako啦

仲有好多aoi架

lovetan突然send個mail黎阻住人訓

成日貼都冇人入黎
下個post直接叫睇完PD48記住入黎

你一陣開 我真係訓先 仲要番工

咁呢度喺hkt區唔通又唔界貼冇參加pd48嘅member咩

支持全部都貼

只係貼好女仔

本身尋曰live都濛 而家仲要480p 起曬格

除眼鏡睇咪高清

有kpop人入過黎咩

Give you 10 ac help me vote

去到個半鐘之後真係don’t know do what

睇死你買左唔投

bought 30個

jm9

出左村發展得最好啊

最好個個緊係廢柴隊長啦

唔好講好住, 都未有主演

想吸新飯入
去音樂台PD POST啦

驚畀人Sm

嗰邊啲人好惡

唔算係呀,嘈下交之麻

費事招黑

睇番一到美久打救奈子開始
奈子個面全部咩都睇唔到 我決定放棄

淨係睇到啲格

終於投完
本身想用pc投 頂佢要我用apps 要一個一個咁打

copy and paste

1080同480冇分別

好掛住兒玉遙

睇得啦睇得啦

咁搞野既
直播唱K都有

SHOWROOM係佢地閒時同FANS交流地方
直播訓教 問功課 煮麵 都有

有D似以前玩果D愛情育成GAME

有冇尋日果段友達でいられるなら

有 等緊垃圾B站

每日聽一次

新鮮熱辣

正

Hana 開SR

屌你老母AKS你仆街死撚左佢la影相都係影到咁撚柒

今年sakura既相全部都同背景一樣白
透明感

好明顯韓國影得好撚多

kpop人準備轉會留名
順便問下

指鰻大戰尾三個集

sor係尾二第十一集

btw巴打我有一刻誤會左你係矢吹絲

我都覺得係 差d

話時話 真係入都無入過 個po

你入去實激到噴血
今朝又有一堆人話櫻花整容
我飯都唔食係咁屌7佢地

唔該巴打
個名係有啲似 我可以改

唔洗la認證你落坑

咩人都可以講
睇kpop個d真係難講d

所以你話火唔火
kpop通街都整唔講係都要話櫻花整
仲要已經講左好耐仲係要繼續講
跟住我用左差唔多一個鐘時間係咁洗版屌7佢地

無所謂啦 講都俾人講左咁多年 始終兩種咁極端既野溝埋係麻煩d架啦

矢吹奈子超可愛

嘩 愛加里又放封面

有冇大佬會錄今日日向sr

有咩封面？

出門口番工啦 開埋post走人

番工啦

いーちゃん

超級無敵咁可愛

Nako認知度直線上升

咁咪幾好

好多人爭

成地都係 好勁

你問下it佬幫唔幫到你

又爆左個post

我諗緊重唔重新開過 好似好樣衰咁

有既 係咪要

要呀

啱啱先搵到個新post 勁難搵

係？

多謝大佬

推依個啦

1001